約左女神去長洲,要準備D咩!?

約左女神去長洲,要準備D咩
第1次見
有D咩節目果度啱玩
淨係識大粒魚蛋同芒果糯米糍

記得帶遮

Condom

第一次見？

腦

過唔過夜

帶錢夠啦兵長

準備招呼埋佢朋友

搞左簽證未

上網識

我係純情小毒毒

怕搭船果時冇野好傾

你住大埔？

樓主唔好FF 太多, 傷心呀

BTW, 樓主個手機解鎖圖案係咪心形架？

Passport

錢, 有錢買condom有得扑, 無錢就出門口食風打飛機

跳樓

帶定多d錢 以免勞資糾紛

講心唔講金！

指紋解鎖

點解咁問

未見過樣就賣定即班回程